【周星馳】國產凌凌漆

主台:

專頁:

獨腳戲，屌你條濕鳩

力拔山兮氣蓋世

笑死 樓主咁有恆心